# Тестовое задание. Android
- [Документ](https://docs.google.com/document/d/1PJWNNKKwOcRyWz1XwWFGFLQPwdTLo7LJI337I9Y9u1U/edit)  
  Платформа - Android  
  Язык - Kotlin  

  <img src="icon.png"/> 
  
- Тестовое задание. Задание выполняется на языках Java/Kotlin на выбор исполнителя.   
  По желанию можно использовать разные библиотеки для создания более привлекательного дизайна приложения.   
  Срок выполнения — 2 дня. Для отчетности необходимо прислать:  
  1. Ссылку на репозиторий с кодом
  2. Скриншоты (или видео) всех имеющихся на данный момент экранов приложения.  
  
  Задача: написать игру “Whac-A-Mole” (на английском языке).   
  Концепт игры заключается в том, что пользователь должен попасть по наибольшему количеству кротов за определенный промежуток времени (30 секунд).  
  
  Описание экранов:  
  1. Стартовый экран — кнопка play, также здесь можно кратко описать правила игры и показать текущий рекорд пользователя.    
  2. Экран с игрой — 6-9 лунок и крот, появляющийся из рандомной лунки на 0,5 секунды. Юзер успевает попасть в крота — плюс очко. В углу счетчик и таймер на 30 секунд. По истечении 30 секунд открывается экран   
  3. Результат — экран, на котором показано, сколько раз крота удалось попасть по кроту, рекордное значение и кнопки play again и menu.  

  По желанию исполнителя можно добавить различные  анимации в игру.

  <img src="1.jpg"/>   